支那suv

發唔發覺呢排多左好多支那東風glory 尤其係大西北同北區
究竟啲人係唔怕爆炸定其實國安車黎？
我以為kia已經夠cheap 點知東風都有人買

十鳩幾萬 大把公司同埋藍屍廢中出黎粗揸

見到架車都唔開胃 左抄右抄 四不像咁 抄你媽呀真係

尋晚睇到駕輛話佢個高科技錶板，熄咗匙都仲有藍光effect

因為係貼紙黎

香港有咩？
我無見過

無見過 買得都唔妨正常人

十六萬幾有全新七座SUV，最啱買嚟做公司車俾伙計揸，刻薄老闆心諗你炒車死之嘛關我撚事

十幾萬1.5T
好多人買嚟鳩揸

uber坐過
垃圾不如

uber抽中要即cancel 啦

明顯笑鳩佢

好想知架車一炒會變咩樣

全車得兩個氣袋

買得都係藍絲，貪平

地盤車

揸呢架車嘅人條命仲賤撚過揸早晨嗰啲牛屎佬

寧願要廿年牛肺corolla